HKU NURS JS6468

大家係咪都收到電郵要面試
定係得太低分嘅人要面試
同路人 揮手

往年係marginal case就要in

低過lq 0.4分收到interview咁算唔算有機會入到？

咁你個分應該係介乎收與唔收之間 要靠interview分勝負

Nursing應該所有人都要in一次 上年個分高過uq都要in

想請問下知唔知上年放榜之後大概幾多個人爭一個位？睇咗好多網上資料都冇提及過 淨係見到放榜前應該都大概有10個人左右爭一個位 好擔心

你去jupas hku nursing度拉到最低睇 佢有stat睇banda有幾多個人擺

我估係睇呢個？1146個人放band A 收166人 大約7個人爭一個位

七爭一

麻煩哂你

想問有咩要準備？著 suit？prepare 自我介紹定留意啲時事？有無師兄師姐幫手？

唔洗自我介紹 基本上冇野可以準備 佢係MMI形式 有4個station 每個station一條問題 全部都係即場發揮

今年改左做zoom in?
利申 上年in嘅老餅

要唔要著formal啲？例如suit 定 smart casual？

Ching入左？，有無咩tips？

男仔恤衫西褲就ok

Zoom洗唔洗著褲

廢事一個唔小心入左鏡啦

我覺得見到條問題識係短時間之內答 同隨機應變 最重要
因為唔會predict到佢出咩

for reference 我就係考呢四條
有無人去過HKU nursing MMI????

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油

講個搞笑野
我知有人online 見工 比人叫起身轉一個圈
但佢着緊睡褲 所以攞起部mac一齊轉

聽日面試嘅出咗時間